玉石俱焚論

早前正虎話經濟下滑同示威有關，近日機場動不動就取消航班。似乎有意攪跨經濟，然後找人頂。較早前 有財團馒得地撻訂。